膠鐵慢過叮叮

我話ok就ok

Cls

唔係講笑 而家喺港島搭丁丁可能仲快過港鐵